手語點表達啲專有名詞？

睇緊問答大會,聽到”歐盟“,“人名“等字
但又照有手勢